[有圖 一手] 九龍塘將軍營情況

全部一手圖，自己影

第一張係15分鐘前影。唔駛IP 都已經自爆左係邊。

第二張係尋日（6號）放工影。上星期五走既時候都唔係好覺咁。

最後 黑警屌你老母係到老屈SU同學管有攻擊性武器。屌你老母！

個重點係禁止通行幾個閘嘅位置？

都係影返個情況

依個軍營長期無人咁

重點喺邊

上星期都無幾個黑色野。 呢2 日加左係到。 我表達得唔好